[/{shop_url}] 

Bonjour, 

Merci de vous être inscrit à notre newsletter, veuillez confirmer
votre inscription en cliquant sur le lien ci-dessous :

{verif_url} [/{verif_url}] 		 

{shop_name} [/{shop_url}] réalisé avec amour